覺唔覺母親節唔出酒樓食套餐好小家

你啱！

任嗌架喎

食套餐咪仲小家
點解唔散叫叫鍾意食的東西

冇得賣

排晒長龍呀

伯母都應該7字頭?

學豬腦蛇買淘大叮叮點心

比人斬到一頸血
壽桃
小炒皇
蒸魚
白切雞
燒味拼盤
收1500蚊,未計茶,白飯,氣水錢

好撚up dup先做到千五

屌佢今年預訂半席冇得減 稻香d垃圾都成兩千

蓋清去邊度食，埋單幾錢